我坐上由九龍塘往調景嶺的最後一班列車...

屌你老母垃圾狗鐵

屌